有冇唔會飮到爆瘡既protein powder

飮開Optimum Nutrition Whey
成日爆瘡爆到成面都係
停左三個月protein shake 塊面明顯好左
但冇咩力水 平時飲食又未必夠
有冇唔會飮到爆瘡既protein powder 推介

Vega

lm

一直想飲蛋白粉 但係又驚爆暗瘡

Lm

ching 有冇邊款介紹或者飮開邊款

Dymatize沖完冇粒粒仲算幾好飲

你飲朱古力味？

push

體質問題

本身對奶類敏感 易爆瘡

其實飲protein shark嘅同時 飲大量嘅水就OK
因為protein會吸走你身體嘅水份 令到你身體乾 所以會容易爆暗瘡

California Gold nutrition
蛋白質含量應該係咁多protein supplementary 入邊最多
Non-GMO
超低乳糖含量
不過缺點係無味道選擇